朋友做莊家證券行 你問我答

人工花紅點計

一年炒起一隻出一年糧

有唔同崗位
我朋友崗位係廚房
冇底薪，執手續費
同腳既合約佣
有d崗位搵基金坐貨或折讓
又係抽%佣
未聽過炒起一隻一年糧
利申個fd證券行開左兩年幾

係咪有內幕

自己既日常工作算唔算內幕？

戴頭盔先，答到盡答

邊間? 有無證監查?

點入行

邊間就唔講
唔會你地聽開既一通，耀才
間野開起頂樓
會有，所以定期要清同腳既紀錄
一部分既入數唔可以貪方便公司入
要用個人戶口入，如抽ipo

朋友屋企有錢，世伯介紹佢

樹x?

nono

自己知就好

而家唔心第三者入

乜野貪方便？

唔明

訊龨呀

佢打果隻有幾多行參與？

隊野露左牌會唔會比人屌？

用乜機?冇頟既mws?

額

咪on9

我fd個間玩抽ipo同 坐貨
有四間基金支撐

想知佢地用咩分析去買入

依個我唔清楚
我問下fd

算維持股價咩？

打 john 喎 清

吓，唔洗分析
幫大倉主認購新股
傾好咩價位放貨
佢接盤，再派錢落證券行
真係要話分析既就係隻股既交投

leave name

唔係
有好多用途
一般基金套現靠財技證券行去做
拉低個rate自己袋錢
所以基金係仆街

即係跟大倉主order做野

如果無order駛唔駛自己出去搵客

想問巴打啲腳點搵，有冇錢賺，點樣先賺到？
如果哩到唔方便講可以tg我
tg: yuiyui

樓主係咪打手，幫基金出貨

客就唔洗，因為已經有基金係到
所謂既客係基金
主人倉主
我地係協助者
但腳果類有機會要，多數搵gd，同埋條件都要有小小錢，包括幫認購新股

X 略王果派？

我唔會講股，唔好衝出黎X

公司多唔多支那高幹？

多啊，其實大部分係支那高幹，係基金先會多數外國佬

唔係
差好遠，個啲當睇tbb劇就好

唔係唔方便既
不過ok

恆指個頂你睇會上到幾多？

嗯…做開保薦人係唔同啲

證監最近好似嚴左，對你地的business model有無影響？

有，早排有隻新創仔玩大左停牌
不過好彩走得切，亦知道個界線係邊
同小腳溝通要更小心

周顯d frd?
btw我都好好奇點解我公司本仇家簿咁撚厚
入面得5%聽過佢個名
其他9成都係你同行？

點解要認購ipo ?

唔好講呢d，不過我睇28-9000扮野繼續上，就插

點睇最近4滴血
有冇邊隻諗住執但撻q

我選擇唔回答你問題

我唔講，會自爆，陰我

倉主要收貨

巴打是吾是前輩

我新入行
不過做settlement咁解

乜野係仇家簿

抽完新股將d貨射黎射去果d係咪腳黎
之前有幾個大陸仔新開acc
射d貨入黎過幾日又射返走都唔知佢地做乜鳩

佢都入行無耐，係佢世伯介紹比佢
基本上無咩門路好難接觸到

唔多清楚
因為你抽完股
正路當日就會出架啦
如果係廚房
已經同倉主傾好咩價放盤
所以某個時段某個價就係約好射比倉主既時段，個陣會有大量放盤

BTW我唔是做莊家
正經證券黎

我估宜家傢私附近

ikea附近做保險

你係咪財經group 琴日講故果個

咁你都知

點睇沈大師呢條友，據說燈到仆街？

不過我想知你地公司有對無玩有區塊鏈概念既玩意
有幾個交易所都係香港
會唔會有交流

你笑人燈，佢笑住賺

唔清楚，主要搞開ipo同折讓股份

巧合？

有沒有做借錢？

唔通我地識

借錢買賣殼就有

唔通你個名有個d字音？

折讓又點玩？

賣比基金套現

腳又係做咩？

唔好相認

幫你認購既人
幫倉主袋股既人

老散行多唔多腳？

我唔知
我正係可以話你知
腳唔多，因為有期約

其實入證劵行做，睇唔睇學歷？
無人介紹，係咪難做D？

大師同自己登報既買相反

我個fd外國大學畢業

佢死全家未 ?

佢未，仲大魚大肉，但你就唔知啦

但要讀商科定唔洗？

點睇莊手影

用咩方法通知的腳做野

電話

隻994 點玩

唔洗架，你本身要考牌架嘛

唔驚留record 俾正奸查咩

冇通話內容，除非竊聽

你同佢 有得食好食啦

做埋做埋咁多仆街野 , 留返啲錢醫病好啲

唔好玩仆街野啦，唔係繼續做奴隸到下世

借戶口俾人
每個月收幾滴

到底莊家點樣推高/壓伏股價? 做咗咩手腳?

股票呃人嫁
d價托黎托去
d 人又計街貨散戶數倉
儲成年貨升少少一下打沉你

請人？

請哂人好耐啦，腳就請

新腳岩唔岩洗，好得閒，隨時聽電話

唔係話做就做架，留tg傾下計就好啦

新手唔係好知 唔係商科人
但想試下

你搵散戶行慢慢做住先

做極都係RA
間野拎左幾號牌

149
另外唔知係8定6

6?

唔識人係咪入唔到鬼行?

你地腳會用街行定自已行?

供股陰乾你地做唔做

點解有人配夠20比佢都唔做野

巴打我tg pm你 得唔得 (我有你tg)

點解既，u like

呢個世界搵錢咁多黑幕，你會唔會知道太多，有生命危險？

唔會，不嬲有，不過只有上層有得玩
所以有錢只會愈有錢
再講，可能我講故，亦冇人証實我既人真偽
所以都市傳說

你地點同啲腳計，淨係計%?

年利
或
利潤對分

依家證監好煩，你地做野應該難左

我想問吓一隻股票互射龍門係乜嘢意思？

係，規距左好多
但早排8188試完水溫，知道大概既彈性

唔係話好清楚
原因太多
我個隊主搞ipo同坐

Ipo上市而家收費幾多左右

之前邊有咁多鄧紫棋做ipo,通常做placing

廚房佬極危險.... 利申見過無數廚房佬走路

shadow holder

冇咩可能，走路既係大腳，倉個班股東
腳唔會走架，因為佢地份合約

shadow梗係冇得走, 我意思係負責 炒餸嗰個 ^^

有無腳會玩野? 如果佢玩野，咪蝕左俾佢?

我睇錯，其他廚房我唔知，我只知依間愛國愛黨唔洗走

如上，有代價，唔走穩袋糖
走既自己有舊錢拎唔返
賺埋唔夠潛上泰國享受富貴榮華

腳D貨，多數要坐...同埋D腳玩條撚咩.好多只係出個名，貨係個老細的

行家

我咕我知你個架步係邊 ^^

過客仔比我，求巴打帶發達

咩原理？

有冇追post

我轉咗撈 loan 啦，利申鬼佬基金^^

A大倉腳出貨...B c d e 小倉腳接...主要車 day trade turnover 夠大..互車咪郁囉.....到站就揾講股佬做 show然後 派街....完

stock loan
有冇基金要套現

turnover三百萬貨仔夠玩

做腳既坐貨錢要自己出，定係SI 入?

其實你將腳理解做去銀行做定期就ok

如果廚房佬想要人頭炒餸，通常係點計法?

依邊冇e枝歌仔唱
唔知其他係點，依邊就
腳既服務幾種，第一種上面定期形式
第二種，同第一種一樣，個計法就唔同定期有穩定必派，但同樣保本，最終公司6，腳4
其他就唔講啦

邊幾間行出名 廚房？ 邊間保薦人搵你地賣飛多？ 而家做100% public offer 對人頭需求極高wor

可唔可以講買賣殼啲操作，流程？

我就入行冇耐，只對自身合作既廚房有常識，我依個派系都算易玩，唔似一啲到某位喪沽
其實莊家派系好大架
唔回答呢個問題
係啊，特別7月份

唔熟，因為我接觸既範疇唔同
除非我搵到個商機

d人頭點黎？

LM

證券行既人搵自己熟人做

有邊d講股佬出名做show

而家興成間證券行買起黎睇實人頭d貨
屌你老味全行收益按年跌足兩成 新領一號牌行數目不停激增

證監係完全吹唔漲大陸d人頭

因為一帶一路

證監會舊年年尾「不反對」公安驗證開戶 連見證人果part都慳返 好多行一條村一條村咁開戶口
幾個月之後證監知道柒左即刻喝停

冇親戚朋友介紹點做腳

最離奇係舊年好多8仔placing 一百個全屬related party都冇捉到

就算有人介紹，都要本架

邊捉到啊，今個月都好精彩

扮柒咗
其實已經完成任務放晒啲人開戶
跟手閘唔比其他人玩

咁做腳一般要幾多本先入到行？

好多人食大茶飯
好羨慕

1球以上

我唔清楚
但可以懷疑下

特別警察，律師，地盤個類

做做下就會知道基金運作
配股可以假，乜都可以假

即係新股喪升果d 大部份都係人頭做市做出黎?
1632 , 1633 , 8字頭之類果d 喪升股

人頭認股既姐，炒就係倉主自己搞
兩個step唔同既運作

1679 依家係咪都想咁樣玩

1675就唔知
1695就係

樓主，我有興趣做，唔方便就tg我

但其實啲新股如果散戶想配售會唔會都有一兩手貨仔可以配到？

創版placing要跟sfo通知所有客 但唔會受你

follow蓋世bro find eat

爆左出黎唔驚之後唔work 咩
再呃唔到d 散戶入

1695我地就完左架啦，至於後面既事係睇莊，當中涉及好多個角色

即係好多證券行

三嚿水太少啦 . 圍威餵就得.... 我哋搭D棚.....最少每日一千起跳...

你都戇撚鳩嘅廚房佬合法㗎？ 簽撚咗合同㗎？ 廚房佬一定係自己人嚟㗎... 所以好難 埋堆架....

3舊水用黎整比基金睇交投

我哋係 lenders ... 好多 firm refer 比我地... 多撚到都做唔切...

睇下個棚要搭幾耐...case by case .約30%起跳

yup
腳就另計

買賣殼呢

再多少少

d貨主 識得搵我哋收貨啦， 經你哋又要食一 浸...又要多糖又剩...我地唔要好多時 掉返出嚟....

我哋係要有貨做 collateral.空手道除非一齊玩， 但好玩嘅我地點解要借錢比你同你一齊做？我哋自己食啦... right ?

nonono
內地私募，同外國都會搵
始終市場訊息唔流通

都啱...不過大6 pe D仆街， 呀乜總又要金沙呀乜總又要瑞士糖.... 你哋小心啲啦捉得好緊要....

唔好開人名阻人搵食...

時辰未到....

但係價錢可觀

朋友的爸爸不見了， 八達通最後記錄在 鑽石山 , 他有腦退化症有走失紀錄. 如有巴絲見到， 有類似男士， 請通知警方.... 感謝各位

今日第三日了，各 巴絲打幫幫眼

睇下邊個要祭旗

推

點睇8182？

早個星期都有堆基金要佢既貨
所以我都唔係好知佢搞乜

講d 野一樣既

ching 有興趣係呢行發展 就黎大學畢業 有咩方法入行
可以tg 我

巴打你都係收手啦 唔好再講 （唔係我本人意願）
好快就有堆正氣撚入黎屌鳩你損害股東利益
再話你冚家鏟 不得好死

你朋友間行RO有無料到？收幾錢一個月？

我都有興趣了解依行d野
好似考牌果d
樓主可唔可以加我tg 講得深入d

點解呢

唔好問 number 啦，好易揾到樓主架...

因為腳要有錢先做到擔保

咁公司好多人但未必係個間到做

唔明，i am新手

唔係要PI先玩得咩？

以為你扮新手

大倉出貨， 撳吓個掣就見到 ^^ 要 check 好容易，睇吓識唔識嘅啫^^

有係有，除非大 艇圍唔夠飛，或甩飛，但唔係1,2手 囉

大倉出真係好易check

有時 連個 莊頭 都知喺邊個 ^^

巴打 一球以上我都有
真心想了解下腳依行
有朋友之前都係做類似既
tg我傾下計 當識個朋友

呢行真係圍內 我所知保薦人好多都係同莊家夾好分多份 呢行真係出事會俾人拉
更何況而家多左好多人玩
大陸 偏門 本地幫 真係有排玩

根本就好多人玩緊呢個遊戲， 但鬼頭同埋本地幫.. 係玩得好小心， 尤其是牽涉有糖成份， 唔似大陸西，古惑仔 玩到超級斜又無誠信..... 我都等緊佢哋畀人拉..

出貨又點，好似1027
大股東減持，幾下手勢就落到0.01 你想走都走唔到

大陸西都進運本土了

以上講既都係限於細價股？

你唔知頭唔知路， 就咪衝出嚟柒啦，呢個 number 係比人斬倉... 好多 number攞咗數...唔撚願做 go ... 大把車仔分.... 一個 borrower 分幾個倉做都有.... 呢個世界有樣野叫轉倉唔轉名....比個車仔 lender 車落去，補唔撚到倉，只好跳船咁解， 基本上 loan term 有 collar ...車仔 Leander 已經食飽同 屙撚埋... 斬你倉使擇日子？？

呢個柒頭，同外面咩炒股有壓力既樓主咁on9
莊家市場咁大
一隻股幾個莊，一個跳船，集體跳咁解
搞到好似成個莊家輸哂
人地執你咁多，有幾多可以輸

玩過配股，折讓既理論上都包括

所以呢買細價股之前最好睇睇佢個週期...check 吓之前一兩年有冇發生過事, 有冇借過錢.. 批過股 或者拆細過... 咁樣會輸少好多... 覺得唔撚穩陣 就買返大藍籌....

其實老散係咪死硬

拆股供股就例牌，雖然有研究開既可以有蹟可尋，但係一玩野坐足幾年都得
玩配股既細股成日枱底交易，成本價唔會計到
當然大小小既股，都仲可以信下

公平值就完全唔公平
一般有錢既一係就識廚房
一係就收息
一係就直頭係腳

留名學野

自己留tg

點先睇到一隻新股已經收齊貨

有d 派左五成出街 都暴力炒上
個莊多錢得濟？

你確定？
收貨非因為成本
係如果圍唔夠90-95
只要有人惡意沽，就足以沽壞個盤
細價股股災同是

都係架...但好多貨主好，收貨佬又好...為求單 deal 行得快手D而做 m 仔... 有實力嘅 一定準備大量糖去行... 離經叛道嗎？ 但大把人鐘意富貴險中求... 我公司收貨佬表示.... 糖多嘅 deal 等於大陸西 、 古惑仔 參與更多.... 危險程度大增.... 因為好多戇鳩仔亂鳩咁嚟.... 除咗只做獨家.... 要夾飛的 deal .... 就算好好折頭... 都表示不了

係，實唔會做街邊週飛

想問點解膳源 同 美高域 ipo 分貨果陣 俾散戶搶左五成貨都仲要強行大炒上？ 唔搵過下隻圍乾d 既？

你點知散戶係散戶啊巴打

超額千倍果d 莊有幾多隻腳都收唔齊貨掛？

始終我哋係鬼頭公司... 都係比較鍾意行bsn .... 公司個名 都值返幾兩錢... 唔雖要亂咁博

超額幾成係真你都唔知
再講交投氣氛係參考因素
炒高低都係收貨既操作
你得閒留意下個盤就見到啲特別既賣盤
好多手法架

想知莊 通常係新股暗盤係點操作既

我自己基金客都係鬼頭公司，要求一樣

手法1, 開市當日... 大莊出貨.... 畀職工二圍 用膳... 職工二圍接貨... 推高股價... 中簽股民見到股價升， 多數唔會坐， 跟住出貨... 職工二圍加入戰團... 製造良好買賣氣氛..... 引人上船...時間長短 自己參透下.最後...你明的

我哋唔想奶野啫...

唔洗咁白生命危險

個氣氛就係所謂交投
交投好重要的，要講幾千次

呢個手法.... 基本上唔係白痴都知道... 沒有危險

好多仆街唔追post.... 又成撚日問... 再問真係唔柒答佢

真係，我唔會重複答
唔追post既話抵輸

巴打我同你都爆咗好多野出嚟....留名睇野的巴打..... 真係自己認真追一追post

做到咩總裁個d 人平時其實做咩

飲酒，收錢

唔明點解樓主開post出黎教蟻民

唔洗明，口痕想講

點解有d股折讓配股會炒上，有d炒返落去仲低過配股價

抬底交易
配個個價，實際可能仲平，所以低處未算低
炒上，一係財技玩
一係就隻股值呢個價

已經見到有人唔想你地爆咁多 可能驚更加難搵食?
不過個post對有基本知識既人幾有啓發性

個point係細價股狗也不屌
除非做腳，每年收10幾%利率
否則安安心心買大股收息
當然未來唔知會唔會大股都出事
或者唔好買股

我有個朋友做匯訊咩野助理副總裁 日日fb 貼食豪野 金撈 一疊錢 問有冇人想趁後生博一博

第一批個啲上哂岸啦，講緊幾千萬收緊息
係早幾年既人
其餘就大部分假

股票一定係高風險野黎啦
真係有錢果d比廿皮美金買bond收息啦

真係有錢果d直頭跟莊玩啦，仲買bomd

請問咩叫糖?

粒糖又係咩黎

追哂個po
獲益良多
正皮

一般細價股有幾個莊？

唔定，點都幾個，但有大小

字面解釋唔難估

反而想問有D細嘢創業之類無玩呢啲遊戲

天下烏鴉一樣黑

有興趣做腳
tg:

不如你地去開個 求職 post 啦

冇眼睇

真心唔明 其他都明 可否賜教一下

係唔係8182?

點睇66黎緊呢年走勢

正常股唔好問我
大把人比我精

會夾埋做？ 會唔會出現有人想推低，又有人想推高，狗咬狗骨咁

同一條船，但仲會有個出事，就似最近股災

真係明白晒了..
之前係某間8字頭入面做small potato
之後上左正版
宜家明老細點玩個遊戲了...

靜靜雞 靜雞雞

要穩贏就只可以跟老細

1380早排1供5,算供乾左,不過睇返接貨行,好似想向下機會多,點睇?

迎牌d 莊係咪玩得時間短左好多
之前d 新股炒左上去可以高位HOLD成半年一年
1695 玩兩日就派哂 我都唔敢再玩果d 新股

玩落去就算羸定輸都好都會好影響炒股心態 賭錢咁既樣

個人覺得炒幾日就派貨係最常用方法
炒上去天花板係特例,一年先得幾隻

未必既

認真追下po，有機會係另一個可能，有個巴打講左的

個個都話做腳
做腳要有成球架
那有錢咩，仲要啱水吹先得架

睇完呢個post仲邊有人敢玩新股？根本做莊既就係睇住你班散仔嚟食
老土啲講，真係過大海好過

好心講想做腳既都唔好咁高明正大回post問
想笑死我咩

係，但係想講有路可尋

睇盤?

留tg同我傾啦
c0zho

公告既魔鬼細節

點解我睇唔明講乜
利申：發夢果陣比野廚房煮

學術討論都ok
唔好叫我幫你睇股
如果正常野，係到問就ok
上面我tg

如果大陸d 小銀行係唔係都係咁
咩廣商 中原

994 1.4 止賺左 仲低過暗盤

唔明

唔好做傻事

不願意披露的投資者戶口持有人又係咩玩法

通常一隻嘢幾耐開game玩一次？

果d 股都引唔到人入黎炒啦

咩意思?

唔識玩一定比人睇住食
對d 炒家反而係機會

點解早2個月啲8字頭升咗上天唔落返嚟嘅

依家既人咪想跟到個莊步伏
但係原來好多野可以枱底做

唔明粒糖
More hint please

糖係cash，用黎分成的

走遲半步都死

明啦？

唔定
莊手上幾隻股，揀中你個隻咪開囉
上面有講開波考慮既因素
擺盤係貨，有人成日唔明點解做緊野都唔升
盤可以係護，可以係做交投氣氛比莊既客睇
有時你地會見到，隻野咁乾，市場又咁低
點解唔炒，咪離唔開上面既原因

睇唔睇得出994搞咩? 暗盤爆升完就玩完都係第一次見

愈玩愈短

係唔係驚散唔到貨

等你冇路捉

或者散哂，但一般兩三日
我間行既都升既

新股不嬲係
除非識睇盤

有冇學到咩炒股方法 自己炒都好大機會贏錢?

有學到，但唔夠，仲有好多野學，特別係包銷商射貨既手法

不過而家，直接跟公司玩算

睇買賣盤係咪好緊要?

玩新股比較緊要

怕死

唔關我事，我做 loan 的

食屎啦你

話說我間野最近好多新產品

巴打月入而家幾多

一定冇做收貨部咁好 ...B仔差好遠，但不過不失， 唯一好處， 係我惡過個客... 因為係佢哋求我

例如呢？

全中，屌你，可以串過馬撚

結算方式變左，其他就配售果類

有冇試過炒車蝕錢

會蝕錢，但其實老闆唔會蝕，有基金填數
除非發生唔知咩事冇左幾廿億啦
如果有話我知，我想見識

本多終勝

收到料自己炒多唔多過公司俾你既收入?

唔多過，因為公司會知啲貨既變動
所以只可以小小咁玩
同跟公司玩

巴打點睇外面既細價股post
究竟班玩家係捉到路定係被莊玩

懶得睇會被當異類

多謝大家分享, 太多嘢要參透.

只明白到.永遠都唔會知人地成本價. 明蝕實賺

又唔好咁講...可以唔求我架...去呀太到咪得囉

椰豐果套散貨手法應該會越流行，快狠準，暴力炒法
唔知po主點睇

同有太多野你地唔會知
所以財經台年經，點解隻股咁乾都唔炒
點解跌穿配股價
點解會有大插

椰豐我地就完場左架啦
至於個倉主想點，冇詳問

應該唔使再睇，除非業績得

例牌咁樣串，唔做都冇咩所謂
我純粹打個電話賺個錢姐
唔打都得，你唔得就算啦
試過咁樣同我講

非新股係咪完全唔關你事

唔係

細細地買廿零個 回報4，5成都低過你人工

你諗太多啦
買廿零個，貨會小左，個個廚房都廿零個
個貨量冇左幾球野，個莊咪知道囉
咁咪轉玩法
再講做基金合，幾球走唔甩

合約
但我未搞到

即係會數你
咁買10萬以下佢地係咪算數唔理 比你賺

咁真係睇中既老散其實都幾撚慘

買幾手就夠，因為冇幾廿手都可以係散戶入
所以冇咩影響，廿幾個就真係玩大左
因為我地係用外面銀行入架

佢地唔知頂係邊，所以玩新股10幾%就好啦

盛龍錦秀夠乾炒起左
聽日果d 有冇機呢

我唔識，學緊，我未學擺盤上既技巧

其實d 公司知唔知自己股票搞成咁同證券行夾埋？

如果玩老牌大藍籌收息, 莊家又係咩角色

藍籌咁大規範，唔係我地依堆莊範疇

冇研究，莊既身份同公司既關係

唔好問我股plz

有冇玩開期權 牛熊個啲野

好岩我，我最鐘意就係坐住等，即入即走冇煩惱

最唔鐘意

有

笑死

1676 應該都係啦
如果依家高位掛超大買盤係咪佢地會即刻散水插落去

好快人踩人

倒緊水啦

我好幸福地講完就即倒20%
真燈

依家申請上創業板要洗幾多錢（唔係買殼）

唔知，唔係我個房處理既野

咁其實街貨幾幾多先開車？ 定係無定？
咁size 先易有人咁做？

過百億藍籌多唔多呢味嘢

巴打可否同你傾下計?
某派系人士，好想入行做你呢d位，想交流下

莊生

自己同發行商賭定幫發行商炒

個啲係鬼佬大基金，唔關我事

可以啊，合作又得，如果有經驗，我識老細

他是不是大人物